====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il a l ’ inconvénient , pour les propriétaires du fonds , de les priver d ’ une plus-value éventuelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

